開始有人種票

身邊開始有親朋
收到完全唔認識既人既選民登記確認信件
佢係果度住左差不多30年
封信地址電話都啱
係人名唔啱
大家要小心提防
發現種票要舉報呀

舉報都無用 種撚左十幾年 一個人都唔敢拉

集合證據
留嚟美國人權及民主法案果陣舉報

舉報俾reo
cc俾icac
要求進度匯報
唔好怕落口供